傻眼 原來仲有90後未去過日本

前日同班舊同學食晚飯 在席竟然有兩個話未去過日本，話淨係去過東門，成班女同學即刻笑爆咀 有個女仔仲話 : 你兩個真係毒到出汁 , 同你地出街影衰晒我 估唔到香港竟然有年青人未去過日本

傻你老母眼

通常鍾意親日本嘅都係毒到出汁

唔去日本有咩出奇
唔係個個都中意日本文化
唔中意日本去黎做咩

鍾意

我愛香港
連台灣都未去過

唔係冇錢去
係唔鐘意去

一年去2,3次旅行
就係冇諗過要去日本

未去過 好出奇咩

90後 成日去日本但未去過台灣

90後最細今年先20歲，未去過好出奇？去日本要成皮野

今時今日仲有人話因為311事件嘅幅射而唔去日本
冇錢就冇錢去啦

坐咗幾多碌 成皮嘢?

我自己要

明明九州-福島距離同南韓-福島差唔多

講真成皮嘢連日本妹都屌到啦

未去過日本亦無興趣去但去過幾次歐洲點睇

未去過日本台灣
亞洲得泰國去過
但係去過北歐英國同美國